目前為止大家世界杯🏆輸贏幾多錢

我先，輸3500。

0
賭錢信唔過

600

-3000

-36k

輸少當贏

差不多

你就好啦

以撚後都唔買波喇我

+70

馬會職員Lm 輸兩千
屋企人加埋贏萬一

+38000

-35

輸2900

有賺真好

以後唔好再買波喇

恭喜晒

-80000

-900

贏3皮幾

節哀

趁輸得少以後唔好再買。

-4000

-6500